佢地以為我地得幾萬人喎

碌過去喇碌過去喇

我是香蕉

大家好 我是香蕉

是一款真正的戰爭遊戲

揾我？

V盟

仔仔 功課做了沒
在做了阿

反擊狼煙 反擊狼煙

廠商叫我地打爆d外國人喎

屌，煩到仆街